輕鐵係大西北既命脈！可以拆站拆機 但唔好拆軌

佢冇運過狗
係大西北主要運輸工具
今日行到隻閪咁
拆機冇問題
免費搭輕鐵!!!
拆機不拆軌
減少佢收入 服務照用

推一推

推

所以先要改變 唔可以比黨鐵成為大西北命脈
過程係辛苦 手足忍耐下

［公投］就裝修目標公投

Tui

利串：屯碼

打爆埋廣告牌

點解大西北內交通要俾黨鐵壟斷

推
要一舉兩得
而唔係傷敵八自損1000

麥生

推~~ 真正屯門手足係唔會爆自己鐵路咁傻仔
無左輕鐵,手足好難出黎支援

輕輕一推